2019叱咤樂壇我最喜愛的歌曲已經誕生

Sing hallelujah to the lord

作曲: 聖父
填詞: 聖子
編曲: 聖靈
監製: 主耶穌基督

主唱：香港人

推